lihkg琴日更新後食電好似勁咗好多

lihkg琴日更新後食電好似勁咗好多

之前(直至前晚) 臨訓叉好電第二朝起身電量都只係去咗幾%

但琴日更新完今朝起身就無咗60%

睇電量使用最勁就係lihkg

係咪lihkg更新後有問題